一人一個食車仔麵配搭

我通常叫油麵，牛腩，豬紅，蘿蔔

豬紅魷魚雞翼米

魷魚 牛栢葉

芝士腸 午餐肉 魚蛋 蘿蔔 麵要出前一丁

呢個都幾好個配搭

咁咪會好淡lor

我喺屋企都煮到

恒管百搭麵

唔叫豬紅都叫食中仔麵？

車

登龍街嗰間有賴粉食

牛腩 豬大腸 芝士腸 幼面腩汁加辣

豬腸 雞翼 肉丁 油麵

油麪豬皮豬腸魚肉凍檸茶

豬紅豬皮豬腸

一般嚟講我會叫哂咁多個餸

幼麵 大腸 雞翼 冬菇

豬紅 蘿蔔 油麵 做膽每次都叫
依2樣唔得就唔會再幫襯
豬皮 豬腸 水魷 如果依3樣ok，每次會叫其中一款

魷魚配咖哩魚蛋就一絕